「古惑仔」漫畫暨金句討論 （5）

識睇一定係睇金句

真正女神細細粒

咁都去到5

道友想攬晒上身, 如果道友入冊消失一排寫下其他角色都好
但睇死牛佬最後又係寫到道友乜事都冇

立花

句立花山下確難分都唔弱

根本勇者塔黎 一路睇一路起哂雞皮

屌馬虎果張先好好笑

南哥前途凍過水
牛佬無才空死水

牛佬個腦塞滿屎
睇黎本書係咁先

佐維個句真係睇到打冷震

三甲：女神 凍過水 楊過

留名

南哥前途凍過水

心水三大

密室私鬥

四對新人

睇完而家個d再睇返伊健誓不低頭臨死前句金句真係往事只能回味

睇返原來密室私鬥果句都可以入三甲

型仔偶像

細細粒同凍過水頭兩名（不分先後），第三名楊過領先但有得爭下

睇吓遲d會唔會有個角色叫 山狗，就知條牛撚mon住呢度！

估撚到粉南唔係為左攬明星之戰上身先爭龍頭。
之前又話唔做坐館
仲同大飛講雷

本期重點：韓賓與陳浩南各有支持者，一個叫大隻林嘅四二六出言不遜，指陳浩南爭龍頭夠實力。大飛一聽表示於理不合，就教訓大隻林，打到佢趴低

陳浩南睇見大飛段打人片，就嘲笑大飛回塘。奶媽陳浩南叮囑梁家仁避免同大飛起衝突，始終兩甥舅

二代聽得頭頭是道，陳浩南一旦登上龍頭寶座，會躍升豹子健同浩然做左右門神

豹子健知道兩人身分已經泄穿，問浩然擔心與否。浩然淡淡然講唔會手軟，不過豹子健知道陳浩南非善類、惶恐不安

陳浩南攬住賽雅，知道幸福平淡嘅日子再不長久⋯

屌你老味又呃一期稿，成班二代跟奶媽陳浩南指示做嘢，毫無主見。足足成千期浪費曬，離福田之戰都九年啦，無個擔得正，孭得起本書

謝快報

謝快報

又係100分

個大隻林畫到咁大格
邊位手足課左金???

大飛其實夠60歲未?

個劇情愈嚟愈鳩

今次呢句有d水準

大飛其實7張幾架啦應該

華娃年代係唔係話佢三十幾?

灰狗張海報......俾地中海雞姦緊?
姦到一分為二?

二代寫左十年
原來就係做新一代福娃

依架好似係203x 大飛係196x

原來203X架啦

灰狗係俾地中海一刀劏開兩邊

你覺得我唔知?
講緊張海報畫到灰狗似被姦到一分為二多過斬到一分為二呀

你可以參考返分部ET臨死d場面

原來如此

ET老強黑警老婆殺平頭，分部覆亡多得佢唔少

Ching真心咗

灰狗身體中間分

福田09 12賓少殺大東山雞 2027第二代出場 now2036年

大飛同太子1965年 now71歲 粉南 68年 68歲

我而家大約78-87左右

屌，遊子徤30中啦，但畫到20出頭咁，佢細曹四個仔一年

耀哥咁你幾多歲呀？

????

我意思係我而家78歲至87歲 蔣生74年接手洪興嗰陣我已經做咗佢近身 所以全本書我應該top3老

佢就黎四張嘢都仲on99咁

立花大過陳浩南身體機能無衰退，完唔似七八十歲 遲下會唔會賀新又出埋黎打過

藍鯨,亞披勒,曹四,陳耀
4個最老?

有賀新已經屈機，唔明柒頭飛澳門篇唔出佢

天收

牛撚完全忘記咗呢個人

每次二代煲起咗少少, 唔駛十期就會柒返
而寔連交代下佢地心態點解撐道支都冇, 完全係盲目咁奶道友屎忽

南哥野都唔扑咁清純

家仁個ON9仔
自己舅父比人串回塘粒嗲都無

同埋道友講野真係完全九唔搭八, 話龍頭應該親力親為
六十幾歐都仲要上前線, 講出黎自己唔笑, 班二代仲on99咁聽佢點

應該亞披勒同曹四之爭
天收其實大大飛一年 好似係

一分為二一百分

好詩好詩

唔會係道友南搶個龍頭返嚟，俾個仔拉俾佢刷功勞，順手幫賓少頂罪咁老土卦？

然後完左古惑仔佢，出第本書

新著古惑仔

如果係咁既話真係不如一炮過摺埋本書
我實支持

冇㗎喇，二代煲唔起，啲五六十歲老坑仲要出嚟打生打死，真係摺咗佢出新著可能仲可以玩多幾年

睇牛佬鳩話又唔似想摺書
想摺書佢一定大鑼大鼓賣情懷叫人買

南神訓醒發現時間去番岩岩做龍頭時期 阿細未死
未同東英反面 原來一切都係夢

屌你，不如拿拿臨做死晒二代啦，三代都差唔多，到啦！

二代一個都煲唔起
班大哥冇一個有主見
全部跟陳浩南

賭聖咩

咁不如話南神俾call機響嘈醒
發現自己係藍田邨
call機響原來係大佬B吹雞

又可以畫多二千期
#全球最長篇連環圖

呢個正

而家本書已經幾乎用盡哂 不如真係擺脫以前所有嘢 認認真真推倒重來 新主角 新故事 最多設定可以set響喱場大戰之後 講真咁樣發揮一定大好多 再淨係識玩古人 玩傳承真係

根本set游子健係神人級同南哥抗衡就好睇啦

火武出虎兒，古惑仔出子徤

火武虎兒戇鳩鳩
子健唔打九九九

嘩, 失蹤人口

成個樣唔同哂

著咗草咁耐走咗去整容都係好合理

睇多兩睇有小小似q仔

跛仔連埋隻假腳浸水?

都要洗下既

牛佬：唔提就係健全

做運動就可以細胞重組
好似粉南隻手咁......好似係

虎兒返黎

阿流都一齊返啦

咩身材比例嚟
個屎忽大到

本期重點：陳浩南準備早餐與賽雅共晉，賽雅要每日都食到陳浩南嘅早餐，但機會渺茫

雙方上檯前夕，二代提議每個人各帶一兩友撐場，但被陳浩南否決、要一半就足夠。因為成大事，在乎貴精不貴多

陳浩南訛稱Dup骨，前往元朗某餐廳與影響大局嘅神秘人見面

韓賓有6區坐館支持，還隨時有元老火柴及大飛靠攏。相反陳浩南陣營人丁單薄，只有二代及不知名大底

陳浩南致電無知，準備鬼槍，為咗龍頭張櫈仔、必要時連韓賓都會買起。表面面慈心善，重情重義、實則心狠手辣，浮現真正江湖大鱷猙獰面目

二代繼續聽奶媽南點 ，多年同門毫不留情、連自己嘅爛攤子都係韓賓收拾，性格自私自利，扮曬講道義

學南哥話齋
成班9流流

今期韓賓首詩太正常唔多慣

依家班洪興坐館毫無霸氣又無江湖味
果個介鵬成個有頭髮既黃洋達,成隻笠水狗咁
仲衰撚過東英5隻貓,人地起碼都叫有個款係度

君主陶傑同無常呢3個算係咁啦, 性格其實已經比二代班裙腳仔鮮明立體好多, 勁就唔勁架喇, 但都叫有啲形象
主要係另外嗰3件蛋散坐館太垃圾, 名同樣都

影響大局的神秘人
我估就係十三妹

細妹姐驚南神會搞正韓賓
可能已經用左當年丁瑤救山招的一招美人獻身
等南神應承佢奪位唔奪命

耀仔出場未

無常好少少
起碼記得佢係早期老尖猛人不過入左冊
個樣似無紮辮的蔣天養

君主就真係無乜印象

陶傑最出位
不過其實都幾百期無乜講過
對上真係有戲份好似都去到所謂的火石州再現打羅心左

依家牛撚好鍾意寫下又唔寫,搞到D人物形象唔夠出
過幾百期又唔記得寫返又開D新人寫,真係晒9氣

屌佢老母班二代真係期期都喺度問南哥而家點算
牛佬自high夠未

我始終覺得東英5虎就算寫得幾差
黑仔迪威座王太甚至羅心左
或者非東英的爽哥黑古
牛撚唔寫死佢地
今時今日拎是旦一個出黎都可以做個有份量的角色
以前耀揚金毛虎擒龍虎以至洪興分部
收皮一時，再出未勁囉
邊似而家寫死一個又一個
無個似樣

南去見十三妹？

應該係陳耀

似啦似啦 希望我唔會死

無錯, 佢成日拖戲, 一轉新篇章, 啲配角就收埋晒, 出一堆垃圾新配角, 過多大半年先出返, 啲人物點會形象鮮明? 讀者都唔記得佢乜水啦 (牛撚唔記得就梗 )
福田原來都就嚟十年, 但福田後都無邊一part戲/邊一個新角色係真係受歡迎+多人記得

嘩, 5,60路 tb , 諗起都覺得正

最記得HI南食粉

黃力

突然講到陳浩南真心想坐龍頭
俾蔣生批死

話觀眾中意抽秤佢

d劇情想點就點
之前仲屌鳩蔣生自私一世
依家中到應一應 咁之前d劇情做黎做乜

今期0進度

下期一定係賓少同粉南一碰面就完

陳浩南訛稱Dup骨，前往元朗某餐廳與影響大局嘅神秘人見面

佢見細眼呀？

勁呀巴打 細眼你都仲記得
完全遺忘左呢條友

生死可相從篇話佢放返出黎

果時話晌荷蘭唔返嚟玩！

果陣想比個揸fit人佢嘛，緊係話走la

明明係唔想洪興比個仔摺埋所以先爭返個龍頭
依家真係想殺韓賓

黃力

死撚咗啦

仲要死得咁鳩

精神分裂
遲早講到冇野好講就寫道友同二代反面, 然後旁白: 看! 道友連二代都想殺, 這才是真正的江湖大鱷

陳浩南真真面目

巴打有牛佬九成功力

看！陳浩南連自己也想殺！
道你蔣天生殺弟 丁瑤殺子
你比得上陳浩南嗎
這才是真正的江湖大鱷

明眼人都知粉南係為咗攬哂啲嘢上身先爭龍頭，牛佬你寫到佢幾奸都呃唔到人啦

真係好on9，如果當年係死楊思樂，咁留番黃力仲可以寫黃力黑化或者英雄化 牛佬真係快d 完書啦
港漫界泛民

其實黃力點死 唔記得左

俾個道友揸刀插死

走咗去荷蘭喎

韓賓坐正嗰陣好似搵過佢一次

邊集講

要搵，遲啲答

好耐啦 果陣好似同東英嘈 無啦啦整隻道友出黎收黃力
跟住隻道友死埋 牛佬應該覺得寫到個道友好精彩

牛佬唔係話韓賓有一對仔女咩？
又唔記呢個人設？

黃力呢d 配角寫得仲好過班二代
但就死Q左

黃力當時係最受歡迎，講緊係大部分人都支持佢做新一代主角，到佢一死咗，當年個非官方facebook group大部分人都cut晒書，同時間牛撚開咗官方facebook group同fans club充斥戇鳩仔刷鞋+吹奏舊劇情，(印象中)然後牛撚嘅"創作"方向就全部非常明確&單純地翻炒舊人舊事，復活立花，山寨火石洲，愈嚟愈戇鳩

1980

記錯咗，黃力死嗰時立花已經復活

黃力死都係呢一年既事姐

二代寫得最似古惑仔 啊生滋又係反而先收佢皮

生滋的確係二代中最過癮
不過佢同細飛都係早D死好過, 你睇下淨底嗰班二代 廢撚到唔恨

開到第五個post 好似從來都冇一句係讚 (宜家既劇情) 牛撚真係檢討下啦

金句先係主菜
果幾十頁公仔係贈品

買返黎係睇金句同封面
果幾十頁公司同牛佬廢話係贈品

本期重點：韓賓近身公子俊係大宅加強保安，但韓賓絲毫不擔心個人安危，佢只想將爭龍頭位嘅事徹底解決。

十三妹刻意作女性打扮，招呼賓客，盡顯洪興第一夫人氣派

大飛同火柴向二代說教，但梁家仁同綠帽武聽唔入耳，赫然發現有一神秘大漢⋯

陳浩南係近身簇擁下進場，展現教父氣場，不怒而威、英姿颯爽

十三妹與陳浩南寒暄，爭鋒相對、陳浩南表示龍頭位志在必得、並唔會重覆犯上當年嘅錯誤

韓賓坐上金雕玉砌嘅龍座，背後掛住上一代江湖巨人蔣天生嘅照片。用意陳浩南念住昔日蔣天生嘅恩惠、唔好以下犯上，擾亂社團秩序

陳浩南當眾表示要拉韓賓下台其實唔難⋯

今期得尾個幾頁先入主題，陳浩南就算爭贏龍頭都會去坐監一百年，坐完出嚟都百幾歲，咁有咩意思。二代繼續以奶媽南馬首是瞻，成唔到大器，浪費曬角色。

牛佬吹噓話下期相當肉緊，及百戰話當年畫冊設計緊，死忠們要多買幾本珍藏，睬佢都戇鳩鳩

韓賓屋企成個足球場咁大

FEEL到道友拉韓賓落黎o既理據會非常on9, 然後所有人會on99咁轉軚撐道友
實在諗唔到有咩合理理由, 除咗突然話韓賓做咗D咩對唔住洪興

有勞快報

百戰話當年畫冊？牛佬真係當讀者儍仔？

估計係講韓賓有私底下走粉, 粉南做龍頭嗰時踢爆過佢
洪興唔搞粉, 話佢對唔住蔣天生之類
再唔係就話佢同大梵啲私幫生意唔落洪興袋

結論: 今期乜都無發生過

你老味, 又拉佈拉左一期去

金句集

又做南教父

早幾期先話南哥要幫大飛拎番笑容
大飛見到佢比金尊貴打到豬頭咁又感動又流眼淚
轉個頭一個屈尾十就反面
仲未計之前南飛書報社個排
明明大飛都唔妥韓賓，韓賓仲做小動作夾佢做四九
屌你老母

牛撚失憶d角色都失憶啦！

有道有義 當中卻有段時候
為要獲一些東西 竟變得輕友 放棄你的手

牛佬可能有腦退化, 唔知自己做過D乜
又或者打完陣檑台戰, 之後就前事不計

唔走粉
點養個字頭

道友high野嗰排都好似都有賣粉? 記得仲想搶亞朗D貨但失敗咗
不過牛撚而家寫到全部人都精神分裂咁, 下一期十三妹突然隊鳩賓少我都唔會驚訝

賓少一定dum錢多過南神多多聲
南神都無資格話賓少走粉 私幫啦

佢係想郁亞郎 搵廿幾人伏佢都隊唔冧
佢嗰陣自己都有賣粉 點知自己索哂批貨

賓少走粉係用自己名義 阿公有事賓少不嬲扯到痕 仲有大梵最應該多謝嘅係賓少 粉南比得雞水咁多錢幫大梵 賓少出咁多力大梵都好似唔記得咁 諗落都唔明點解大梵同粉南咁frd 明明只係見過幾次面 牛撚精神分裂到連人地嘅關係都拉埋落粉南到

我記很大梵翻身嗰次
粉南俾唔够錢
韓賓私人再貼

係 連佐維都讚韓賓唔話得

我一直都諗唔明
小金翻生係靠賓少
之後就無啦啦話南神小金佢地兩個老友
明明南神只剩係毒蛇風雲同佢有交集仲要係隔住楊過傳話

屌 呢個真係唔記得

記得老撾大梵打黑古時冇啦啦話道友係佢老死
同埋成日話道友點睇住二代, 但我又唔覺得佢咁耐以黎有咩好帶挈
輸晒D地盤又冇人出黎屌鳩佢喎, 呢個真係累班兄弟搵少咗錢喎, 仲可以成班人南哥前南哥後

仲有走私石油，點知搞到燒蔣生屋

南神龍頭後期已經係過街老鼠
對害死佢地老豆既真兇仲南哥南哥

早幾期打金尊貴嗰陣，南哥仲話由細睇到徐世飛大，我真係笑咗

牛佬邊記得自己d bug吖

有時真係覺得牛佬畫書真係好簡單, 好似唔駛理前文,. 求其九作就得
好彩戒買左咁多年

打：佢又變咗武俠漫畫，文：已經冇咗之前d文鬥，之前陳耀出黎鬥古詩擺下杯陣都唔錯，而家個個智力衰退，出嚟靠惡就得，完全唔使用腦，好合乎牛佬寫書既風格

講古惑仔角色我最鐘意韓賓
國際大鱷
又型又打得又夠雷生意又勁
當日回歸洪興時屌9陳耀型到爆炸
話自己火石州排名戰有邊鑊牌頭有事佢無份出黎頂
為報福田之仇請神鵰俠侶殺山雞
自己親手殺大東
然後獨力支撐洪興十幾年

仆你個街牛撚今日要咁樣搞9佢

賓少幫粉南執屎粉南仲話人執二灘
粉南幾時死？

由以前照顧恐龍, 到要執粉南手尾, 渣旗洪興

牛佬係唔係真係咁憎韓賓呀

佢啱啱接手龍頭嗰段時間都幾好睇, 幾有霸氣, 但又唔會太屈機
而家下下都係道友出黎埋尾掃場, 垃撚圾劇情

吟詩呢啲玩一兩次算啦，而家文場弱係內容唔夠，格數少字數又少，靠嗰幾句旁白

其實有無人數過, 每期有幾多格係畫黎做人物介紹

以前賓少設定好似係太子級武力 南神以上既才智
總之就比南神更加霸氣既人 後期成日收起佢同弱化佢

我覺得最近好果場文戲就係大b仔去南神到攞人
雖然得十幾頁 但係處理得幾好

其實佢唔係寫唔到，之前做發行同無知佢地扮鬼扮馬搵黑材料做鳩佢，同細飛搵傻仔克夾份攞人都唔錯，可惜係幾年前既事

痴左去鳩達個邊牛佬智力已經變到負值

遠古歷史
當年蔣生係用銅鑼灣渣FIT心呢個油水位黎撬韓賓過檔
但係韓賓寧願用三個細區同兩個阿哥平起平座

其實我覺得南哥同韓賓一早打籠通
南哥借意奮位跟住攬上身

賓尼虎

洪興外戰後內戰
牛佬今鋪唔𠹌掂

佢有幕同太子過兩招仲型棍子呀

話說南哥都幾勁
靠深水埗可以拎到咁多油水換車換衫食雪茄？

係神人國走粉 成條大水喉射住
食左小金成億貨都面不改容

南哥連自己都呃埋, 下一期怒斬二代表忠

硬係覺得呢個scene入面南哥會同大飛隻揪

熱時發行量好大㗎

今舖真係
蔣生又中

印象中話我打唔贏你太子
不過你要食滑我都唔係咁易

依家變左賓尼兔

十三妹問佢做乜唔還拖
跟住韓賓俾對手佢睇擋太子D拳擋到腫晒
跟住就好似講以上對白

南，我要拎走你既笑容

老蔣睇得最準 成本書入面得兩個自己友睇通晒南神
一個呀細 一個老蔣

深水埗咁雜咁亂南哥仲乜唔執靚佢 得閒不如幫下明哥派飯攪下形象工程！

睇下依家個件大舊佬又等同幾多個太子先

本期重點：陳浩南咄咄逼人，指責韓賓管理洪興不善。

公子俊幫口時，陳浩南質疑韓賓唔識建立班底，搞到昔日江湖第一大幫萎頓。陳浩南指洪興唔會係佢一個人可以拖垮，只承認累死兄弟

陳浩南又指韓賓苦撐十幾年有勞，但無功。當日韓賓只係攞彩並無參與華門一事。陳浩南如數家珍講自己過去點為社團出力，在場洪興仔都深表認同。

大飛忍不住斥責陳浩南最近累洪興損失地盤，但陳浩南反駁三聯及外援都死傷不少

陳浩南與韓賓爭龍頭始終要用拳頭解決，不過韓賓唔係自己落場打，反而係搵咗個神秘人助拳⋯

屌你老母牛佬，陳浩南強詞奪理，講到韓賓呢十幾年好似乜都無做，只係識坐住龍頭位碌碌無為

做龍頭無情白事需要講咩手？關咩好唔好打事？牛佬思維真係痴鳩線

唔係搵晌老人院個天收呀？

叫陳耀出黎dup?

貢獻=罪狀

無知就望哂兩隻鬼

大梵今次仲唔係幫賓少

洪興內鬥都要搵大梵

我都直覺係天收喎

咁樣9up幾句就奪到位
粉南d所謂道理流到喊
但牛撚又弱化到堂堂國際大鱷韓賓唔識駁
仲要寫到成班9流流古惑仔好撚認同咁
古惑仔咁撚笨柒唔怪得而家無人行古惑啦

仲有今期首詩
乜撚野成者為王?

耀哥收埋收埋就咁等呢日

公司成班人睇住兩個七張野講兩講就話隻抽...

人唔笑狗都吠

咁講多咪又係拳頭解決 牛佬

誰大誰惡誰正確呀

仲期待緊黑社會咁賓少話：雙揸𨋢人，咁實嚇到南哥唔知比咩反應 而家呢個劇情係咁就冇乜趣味啦！

好過又每邊派三個人......

明明係賓尼虎幫粉南執屎
搞正咗東英同毒蛇幫兩個阿大
跟住撐住成個字頭
呢個功勞唔大過粉南得閒普通殺人走偽鈔
牛佬真係

蔣天生我要同你爭龍頭
同你隻揪
小學雞到仆街

部署晒班二代同渣FIT人
應該五打五架啦

天養哥果陣都無咁肉酸

又拖多幾十期

牛佬都算利害，可以輕鬆將個主角寫到咁黑人憎

賓少係澳門差啲殺死烏鴉

牛撚合理化唔到件事就弱智化晒d角色
道友每一個point都係on79

排名戰打柒山雞

殘體字注意

簡介返生死可相從後段
粉南幾咁折墮
韓賓幾撚型

賓少泰國遇襲果時仲係幫緊小金搭路
自從柒二代篇就寫到賓少又小氣又廢

示範點樣完美摧毁一個角色

牛佬會答你：唔係我摧毀角色，而係角色有生命，有啲角色點寫都寫唔死。韓賓點解會愈黎愈小氣同弱智，咪就係因為佢回撚哂塘囉，哈哈哈！

佢句哈哈哈！真係

有堆咁好既角色都可以寫到個故事咁撚弱智
牛佬真係痴孖根

爭龍頭都用隻揪
牛佬你摺書啦

爭在未擺擂台同電視直播者
個輸韓賓同天收打, 已經係一個60歲阿伯同個80歲阿伯打架
無記錯, 天收由0靚呻年代打天收開始, 不斷話自己老,退化
退到7,80歲都仲係咁好抽

打錯晒D字

爭在未擺擂台同電視直播者
個輪韓賓同天收打, 已經係一個60歲阿伯同個80歲阿伯打架
無記錯, 天收由0靚呻年代打狂人開始, 不斷話自己老,退化
退到7,80歲都仲係咁好抽

都唔知牛佬搞咩
成日寫到d人 on99咁
故事又無咩連貫性
你睇立花同雷霆
立花係唔係唔記得左黎香港做咩

黎學腳底抹油

我都即刻諗到佢

答案係金蒙空

本期重點：原來唔係天收出戰，韓賓搵咗外援金蒙空古柏同陳浩南隻抽，只要陳浩南撐過五分鐘就算贏

韓賓為請外援說項，一：大梵及佐維曾經幫助洪興；二（唔係好明解）以事實證明，反駁陳浩南；三：呢度係韓賓屋企，佢自己又係龍頭，邊個敢唔服

用咗四頁呃稿介紹泰國金蒙空制度

陳浩南與古柏拳駁拳，已經感受到份力量澎湃，再心想要試出此人真功夫

韓賓嘅盤算又係戇鳩，萬一陳浩南打輸，咩都唔使講、萬一贏咗個樣都狼狽，點及高高在上，韓賓自己一副氣定神閒咁談判

下期有左右大局嘅人出現⋯

屌你老味，咁多位巴打真係料事如神，家事都要搵外援。爭龍頭要隻抽已經戇鳩，家下仲要搵外援、傳出去人唔笑狗都吠

牛佬本百戰畫當年玩眾籌，要夠死忠數認頭先會印書，盛惠三百五十元。佢都痴閪線，掠水掠到個樣，一舊水就會考慮下買

根本靚仔南要奪位於情於理都不合，賓少又會陪佢癲 真係個腦裝屎

根本靚仔南要奪位於情於理都不合，賓少要踢佢出洪興都得，又點會陪佢癲 真係個腦裝屎

命歸西

又隻抽

仲要一直吹到泰拳天下無敵
牛撚好睇唔起mma

市場因素啊

好撚好奇到底幫得幾多

爭龍頭又搵人隻抽

D理由砌得愈黎愈格硬

道友心諗, 早知當年一早就搵蔣生隻抽啦

同牛佬講嘢一樣：冇point

到底牛撚話上期文戲"大家滿意"係邊一個平行時空?
又大格 (講大格古惑仔出咗名全行最多大頭大格跨頁, 仲要成本嘢最薄最少頁), 又拖戲 , 講到明為銷量而夾硬搵嘢嚟打, 唔止一次帶頭加價, 出本翻炒畫冊唔敢蝕要"眾籌"由買家包底, 仲好意思講到為業界好
牛撚幾時仆街死

有無巴打搵番以前啲期數，個八大金蒙空有無唔同過？
睇個勢牛佬會寫呢八條友好似水鏡八奇咁入哂唔同字頭

幾時開本分書叫「古惑泰仔」

呢本書可以改名叫「外援仔」

建議牛撚畫賓少同hi 南猜包剪揼
一人揀一個金蒙空,每人揀4個,再1 on 1
又可以拖多50期

之前咪網上連載金蒙空囉

當年講到明小金比唔上其他七個
睇下下期南神點顯神通

陳浩南 你根本就好好打

南哥金尊貴都打唔贏，點打金蒙空

金尊貴話自己當旺贏到大梵同拳聖

廢牛成日用隻揪黎拖

唔夠打就出寢技同爛仔交 easy

佢一早就圍爐 自己感覺良好 鳩畫了

原來開頭打口水戰都係為左隻揪鋪路
如果打贏做大佬，咁粉南真係連佐敦都不如

而家係成撚日唔知為乜無厘頭鳩打
好似上次巨星之戰, 洪興輸咗又冇變弱到
今次冇啦啦打金蒙空, 但最後肯定又係個神秘人出黎鳩up幾句然後韓賓讓位, 咁打黎做乜撚野呢, 牛撚又肯定唔會寫到道友畀人打到殘廢

神秘人睇黎又係陳耀

可能係十幾年無蒲頭果d角色

但金尊貴比綠帽克打到半死喎

車寶山之子寶福山黎爭龍頭 上期道友講佢一五年做過乜乜， 一六年做過乜乜， 但零八年福田之戰之後佢消失左超過十五年啵

知道個仔做無間道，就做龍頭咩都攬上身，南神好似當日教二代咁，說服遊子健仲好啦

有，平定油麻地，打爆爽哥計唔計

牛佬個時空已經錯哂 依家仲係2018年 唔係2032

地中海死個篇咪係，無啦啦話佔中

仲有仁仔有條係90後黎

整個咁既adv係羅景呀

賓少之前連阿伯既天收都平唔到
仲講咩隻抽

阿賓少讓下d廢老姐，話晒係龍頭，廢事比人話大蝦細姐

廿年前後嘅金蒙空都係同一班人

南神咁撚醒嘅就應該用計搞到子健返唔到轉頭做差佬啦

搵計拎子健既血,再拎埋自己既血 去基因化驗

再send報告 出去，已經可以一野踢子健出洪興
差佬果邊一定踢佢去文職

你老豆係黑社會高層，踢你去文職好撚正常

文職?
生父係洪興前龍頭
養父係東英五虎之一
根本無可能會過到vetting
屋企有人有案底已經做唔到公務員啦
可能因為咁所以話佢係台灣警察
不過更加9唔撚搭8
何況現職高層

屌你老母又打

你以為打完個十一場就會完??
少年你太年輕了

叫子健去劈友拍片影住佢殺人再要脅佢，渡佢升仙食白粉變道友，鋤散啲口供 大鱷？ 自己個仔都唔放過就叫大鱷啦

看！陳浩南連自己兒子也不放過，這才是真的的——江湖大鱷！

諗起當年蔣天生同車仔

個角色做出嚟讀者感受到架嘛, 係喎擔支雪茄出嚟鳩up幾句就叫歹毒

我覺得蔣天養死個幕仲精彩

蔣天生真係仆街

叫人唔好拖屍呢D細緻位,寫得幾靚

按照常理子健係台灣出世

本期重點：陳浩南唔係金蒙空嗰皮，但憑住頑強鬥志，倒下又再爬起來、因為洪興龍頭係佢嘅目標

影響大局嘅神秘人繼續神秘，要下期先出場⋯

牛佬屌你老母臭閪，頭號男主角俾個金蒙空撳住嚟打升到幾多書啊？

出個神秘人拖拖拉拉，扮撚曬嘢。洪興仲有邊個高輩分過韓賓同陳浩南，喺度懶懸疑、屌你老母

零進度

今期句野有返D水準
吉星拱照 真係唔知up緊咩

我喺車度笑咗出嚟，比人以為我係傻佬

耀仔仲唔出黎

睇怕都係耀哥

蔣天生都可以唔俾面
要俾面陳耀?

佢收左𡃁坤五百萬去南美呀！

地位尊崇能力超凡又未死嘅人 除咗陳耀仲可以係邊個？
咁都要懶係懸疑咁真係好撚老土

牛屎佬, 夠膽你就話嗰個神秘人係蔣天生
然後話之前病死嗰個替身

牛佬自己落場算撚數啦

呢個好笑

諗諗下肥媽算唔算
返黎話十鳩幾年前佢同大B仔比三聯玩野
韓賓冇出頭

牛撚既話忘記左佢同粉南有殺子仇都唔奇
仲有陶傑同文華有牙齒印都冇左件事

賓少唔係有幫過靚媽咩

大宇今次有無出場

冇人記得佢

明明大宇靚靚仔仔，畫到變咗大古惑咁

雖然佢出場都無用
但係爭櫈仔咁大件事都唔蒲頭

屌你老味水深1000期個封面重大一大個學友劉華

特色黎

記得以前睇過水深個office有好大幅劉華肖像畫，而家唔知重喺唔喺到

一家唔會靚媽啦，殺我個仔仲要出黎幫你
除非你話出黎幫你坐監

陶傑殺咗中興條友未？文華老母條仔

唔記得左啦
成個字頭都唔記得左啦

佢當日係賓少面前話選到會報仇架喎，而家我知佢阿叔比帽佢帶咋

其實就算選到 佢同世彰地位實力都係差太遠

我記得大梵好似撐佢，選到又唔做野，姐係廢架啦

班新坐館有邊個係勁呀
最勁個黃力都死埋

唔係呀，個神秘人勁呀，係黃洋達呀，之前選揸fit人有上船架

咪又係得陳耀一個

冇追好耐想問下粉南點解又爭龍頭

我覺得同內鬼單野有關係

因為南神想自己想做偉人 攬晒d野上身等子健拉

靚媽唔係死左喇咩

未

到底要打幾耐

本期重點：屌你老母臭閪，神秘人依然賣關子。扮撚曬嘢，德高望重，又係元老級嘅咪陳耀囉

陳浩南包皮環境—惡劣，同金蒙空古柏嘅級數相差懸殊，無知見形勢不妙，想拎鬼槍解決⋯

牛佬你個冚家鏟，將本書內容拖長嚟做，仲咁厚臉皮話下期文戲好睇。食屎啦，屌你老母臭閪

謝快報 聖誕快樂呀巴打

多謝你

屌 真係勁無謂 直接skip左呢part都唔會有影響

幾甘歲仲要打，好無謂

有勞巴打 冇快報會少好多樂趣

同祝聖誕快樂

總結, 今期乜事都無發生過, 同上一期一模一樣

咁就呃左兩期

神秘人係咪陳耀??

感謝快報

祝各位古惑仔post巴打聖誕快樂

唔係仲有邊個可以係洪興地位超然

南哥都未瀑布血
仲有大把貨剩啦

會唔會係細眼？

到底呢幾十期做緊乜鳩 根本係可以兩三期就做完既事做撚咗幾十期

呢期真係呃返黎

劇情鳩撚到仆街
當初應該係想表達南哥唔想洪興畀警察收皮, 所以想攬晒D野上身先搞壇巨星之戰同爭龍頭
但而家輸晒D地盤, 又分裂洪興仲出撚埋槍, 搞到而家似係南哥想收洪興皮而唔係子健

南神：我得唔到嘅嘢情願打鳩爛佢都唔會畀第二個

真係勢估唔到牛佬咁撚大個人仲可以寫得出咁小學雞既劇情

老老柒柒
正路就咁睇真係唔似陳耀
耀哥都出過場幾次
正常寫故佬都唔會到後面先黎懶係神秘 去托番高啲人

但牛撚唔撚正常是常識

原來蔣生重有個細佬叫天葬

寫明一代智囊啦 唔係陳耀唔通古惑倫咩

其實神秘人係另一個金蒙空
道友: 我早估到你會請金蒙空, 好彩我都請咗個
牛撚:勁到爆屎o既一期

唔係耀仔仲多人屌啦 唔通你寫到咁都仲要整個九唔搭八既人出黎

可能係o靚坤之子小坤or洪興四大天王華東呢

大家屌到連金句都唔記得笑了

勁出位
仲有藍鯨個樣, HITMAN黎o既喂

今期連最柒三句既車尾燈都見唔到，無乜討論空間

A...

一代智囊....原來係無知

無知算唔算成本書最廢果個智囊

定黃洋達呀？之前選渣fit人比韓賓禮聘過黎，仲係傳媒大亨，熱血時報養起道友間書報社

屌，牛佬痴埋熱狗達度之後，本書就不斷弱智化

耀揚個壞腦

332話
壞腦
耀揚手下
背叛耀揚，遭耀揚開槍爆頭

仲有拳賽打9大頭仔倒耀揚米

南神文武雙傳要智囊嚟做乜

耀哥
出得果幾格仔

本期重點：神秘人正是陳耀

無知沒有陳浩南指示，唔敢輕舉妄動，只是點根煙仔保持冷靜

陳浩南雙腿受壓，撐得過五分鐘成問題，韓賓心中暗喜

陳耀噏陳浩南按往績會撐得到，但去到投票時候、韓賓又會贏面大

陳浩南終抵不住，叫無知拔槍對住古柏、在場所有人都被嚇呆，韓賓震怒

屌你老母臭閪牛佬，乜撚嘢情節鋪排，拎得支槍出嚟即係掰面、咁仲有咩道理好講。而家睇住陳浩南督察摧毀洪興，真係血脈沸騰嘅一期

真係痴撚線, 臨完場無啦啦拎把槍出黎替死咩

牛撚寫野真係冇下限
為左鋪耀哥做神秘人 佢呢幾期浪費左幾多頁紙

一個係人都估到既神秘人

百戰話當年會唔會作句金句，講山下詩織同雷霆肉搏戰？

大家交下戲 要扮到好震驚先得架

我真係驚, 驚牛佬真係覺得D人估唔到, 嚇撚死我

道友: 出黎行除咗要拳頭硬, 仲要識用鬼槍

屌佢老母牛佬個腦真係裝屎而家道友想救洪興定同洪興攬炒呀九唔撚搭八

我真係好好奇 牛撚宜家target既讀者究竟係咩人？ 係咪真係俾d無腦古感仔睇？
令佢地愈睇愈on9? 間接幫社會除害？
係咁我地怪錯左牛師傅了 原來咁有社會責任

東英奔雷專派帽
大頭尚武齊糟糕

詩織變心跟人渣
雷霆床戰頂瓜瓜

大東唔係賓少殺係邊個殺?
粉南係咪又去左take野take到傻撚左

拎埋槍出嚟兇龍頭, 話之你咩身份, 大條道理即場處決啦, 仲傾?
佢梗係話大東係刀仔擎殺, 暗指韓賓出事要搵條靚頂罪

佢近身
如果佢隊冧坐監個個就係賓少

入落代賓少坐監條靚數
咁又可以當賓少無做野

應該係想講道友幫賓少頂埋條罪
但成件事都好膠, 其實子健都係針對道友, 咁道友自首咪得, 而家搞咁多野似係道友自己賴咗野想拉埋洪興落水

講開講，山下詩織明明著草避世。
之後冇撚啦啦巨星之戰又出返黎同綠帽打氣

隨時過多一排話佢同綠帽好番都唔奇

呢本野由我小學開始睇
睇到大學再而家出黎做野

而家d劇情真係痴撚線
由出左陶傑呢個人我已經覺得on9
不如整撚埋蝙蝠俠吖笨

到牛撚寫死太子，太天二果堆人已經屌一聲
咁都算，但你寫到二代都係同佢地老豆一樣
咁不如唔好搞死佢地仲好啦

但牛撚係唔會聽人講，
你同佢講佢有乜問題，佢會叫你唔好睇佢本書
屌，咁同香港政府思維有乜分別？
佢就唔好痴埋鳩達到扮本土派啦

當年最好睇果陣，d橋應該都係瑞新度既，
自從轉左jacky仔之後，一諗唔撚到橋就打
打到四五期就是撚但 𡃁仔南其實你好好打！

爆佢而家冇再探刀仔擎

陶傑樣衰姐 但係佢寫得算好

都無話成個joker咁...雖然漫畫可以天馬行空
但呢本唔係龍虎門...

王小虎都出埋
你肯定唔係龍虎門

耀哥出嚟講啲嘢廢撚到

上一頁講粉南捱到五分鐘機會好大，下一頁講捱唔到都唔出奇，買晒兩邊，果然第一智障

我到睇到𨳒一聲

佢應該特登咁講 等游子健拉佢果陣唔搞韓賓

點解唔搵細眼返黎

其實大宇去左邊

雖然我都唔買,對瘋狂打都一般般
根據牛撚講 齋講唔打會跌書 銷量差
而我都相信愈來愈少人買佢書
平心而論 古惑仔唔係咁打都冇法
只不過係 打既原因橋段鋪排同故仔 差姐

真係戲都有講, 古惑仔梗係人多蝦人小, 睇你隻抽?

打唔係問題...但唔撚好鳩打囉
粉南做龍頭...無啦啦又打乜鳩呀

好記得當年粉南做左龍頭無耐，捉撚左和記勁抽勇隻抽，果期真係好睇到爆屎，順帶一提，資深讀者應該記得勁抽勇係復活左，牛撚唔記得之前已經死左個勁抽勇

仲有好多，太子同粉南覆桌打傻強，太子打柒台灣高俊1打30都係好深刻...同樣係打，但學巴打話齋真係鋪排得好既話差好遠

仲有想講就係，古惑仔個撚個都係會起朵，你話牛丸，生菜，排骨都好啦，而家牛撚中意實名制，個撚個用全名出黎行古惑，真係on9無極限...

牛撚根本就係中意共產黨，佢d行為已經出賣左佢

最重要係擂台on9,長期隻抽
一係街頭隻dup ,冇咩江湖味
當然寫到咁多年係唔容易度橋 我都明
但邊個叫佢on9做3日刊 導致d橋好差
天才都唔得啦,3日刊咪長期小學生作文水平

至於朵真係冇法,牛佬真係太老 用詞好out......

牛姑之子 ....牛歡喜
大頭仔之子... 龜頭仔
哈里之子 ... 波特
大佬B之子 ... 大傻B
包皮之子... 過長
水靈之子... 失靈
金毛虎之子... 陰毛虎
霍武之子 ... 霍亂

嗱，牛撚你咁中意用二代，我幫你搵左d你自己都唔記得左既人出黎，命都幫你諗埋喇

唔出三日刊點用全球最長連環圖打飛機

印象中係世界之最嗰期轉三日刊，但後面幾輯劇情都唔差

開始變神人大戰 出佐維 大梵 地中海
一諗唔到野就搵大梵佐維出黎隻抽/暗殺對家就可完場
以為舊角冇用，所以可隨便殺晒佢地
新角有d睇頭既黃力就求其埋單
新神人級既黑古同阿克就求其弱化算數

都係果句
記得佢係牛撚的話有認過
K1 啊 第啲打擂台啊 係拎黎呃時間 拖書度故
學似樓上巴打話齋 果陣時啲故都幾好睇

係而加回撚哂塘ja
拖完之後 一係個故爛到閪咁 一係就繼續再拖

我寧願佢出d新人照dup舊劇情，舊酒新瓶都好過長期打檑台，依家真係檑台仔

以前有編劇，而家牛佬自己度

我最鍾意既亞克變左地底爛泥

阿克係心態唔適合行古惑，又勉強自己做古惑仔。所以唔夠梁家仁打，變地底爛泥

其實呢D名先好笑,唔ON9邊有人笑 邊有話頭
唔通洪興殺手伊文華 有得笑咩,,咁撚正經唔好去唱聖詩

人地係狗刀華呀！

狗刀華，破仔糕，打仔舞，生滋，

太子，大頭仔，灰狗，靚媽，大B仔，擒龍虎，大飛，車仔，烏鴉，𡃁昆，山雞，太乙

全部都好有特色
用全名唔係唔得
一個起半個止囉
你邊有見到古惑仔用真名行古惑架？

車寶山 天養哥

睇完頭三個post見你地屌得咁興奮就由第一期開始睇

睇到細飛死左就頂唔住

有堆角色明明有排寫就無啦啦死左 要死果啲就拖到2046

陳耀對上一次出場，牛佬都識劃番啲老態畀佢，似番個5、60歲嘅阿叔。今次出場又變番三十幾，cls。

由頭睇要睇幾耐？

好似睇左四日

耀仔你練左咩功係呢幾年

粉南又同少氣賓爭龍頂？

十三姨對無墮不特止，仲大左

對波

本書同你一鳩樣，成年乜春都無做過，平平淡淡嘅劇情呀屌你屎忽

一陣耀仔話自己玩男男雙修，咁又拖到一期

下期預告
揭開陳耀一段不為人知的往事...

本期重點：韓賓認為陳浩南係有商有量，因為昔日曾請教陳浩南點睇洪興形勢麻麻。陳浩南分析，後浪推唔郁前浪；況且前人光芒太盛，後人好難比得上、只有著重做好自己本份。

韓賓遂因此斷定某天即使與陳浩南反面，也可有計傾

無知嘅鬼槍原本係空彈，陳浩南狡辯稱自己捱過5分鐘，叫大法搬張櫈同韓賓平起平坐。

陳浩南坦言洪興係韓賓治下變咗老正幫會，不及佢自己深水埗搞到有聲有色

韓賓指自己殺咗東英龍頭大東，但陳浩南指殺大東嘅係刀仔擎，係赤柱服緊刑。韓賓無可奈何，質問陳浩南想點，陳浩南要求現場投票

陳耀出場，指投票前仲要訂立規則⋯⋯

今晚沒有金句

牛佬屌你老母臭閪，好意思話文戲跌書。邊有咁小學雞嘈幾句就投票、仲要龍頭比個分區坐館牽住鼻子走，真係痴閪線

因為南叔先係主角，佢講乜都係啱既

好撚鳩 殺大東都可以格硬講唔係韓賓殺

粉南而家又爭翻龍頭做做乜撚野呀

韓賓仲要駁唔到無聲出

上面啲巴打估中哂
話咩殺大東係坐緊監果個
歡迎大家進入牛撚既思考領域

但係會壞腦 要儘快抽身

牛撚早幾期先“百戰話當年“完韓賓殺大東
真係亂9咁黎
(以下借巴打圖)

大東死個時都唔係著呢件衫，應該係套啡色西裝褸

小學雞式辯論
呢篇都算近期最垃圾o既一篇, 雖然本書已經鳩咗好耐

其實牛撚係咪好憎大飛

啲女又死鳩晒 個仔又死鳩埋

次次都比道友擺上枱

一個龍頭竟然要比隻過街老鼠點住黎走
仲要比人疾到口啞啞 賓少

賓少一開波紮鳩粉南棍都冇人敢話佢錯啦，又畀機會佢同自己爭

丸仔唔算毒咩

不如韓賓駁佢:你個深水埗揸fit人夠係我俾你做㗎，你估你粉南自己打返嚟，燉返你做四九仔啦。大家鬥小學雞。

陳耀同左十三妹講有二五仔南神要出黎受晒所有野既事，所以投票第一個出黎撐南哥既就係十三妹

我係咪進入左牛佬既思考領域呀？

好驚真係咁

希望唔係咁，我唔想同牛師傅同一個思維

恭喜巴打，無10成都9成係咁啦

你諗埋金句就完美踏入牛佬既思考領域

我到唔到個種水平

合皮扭耳

各位新年快樂
長屌長有

我估唔係陳耀講，係粉南喺元朗已經同左十三妹講，講到唔想賓少入去坐，然後又畫番兩格十三妹啲婦人之仁。

有冇人覺得大天二好撚慘

初初畫到佢幾撚勁幾撚勁

又大佬棠個仔，粉南頭馬

點知後尾打贏ET威咗一排後就比車仔打到摺埋

啲近身死撚曬

後尾地位仲底過灰狗，伊健

八壯士入面第一個死，仲要比個無名無姓隊死

地位同亦龍一撚樣

打et個排其實幾好睇，點知最後都係搵佢抬橋

阿二=水深

佢上位嗰輪直頭係全書最型嘅一篇，超好睇
點估到係要嚟做消耗品咁托起車仔

仆街 真係十三妹

本期重點：陳耀係繼蔣天生後洪興最高輩份，早已不沾洪興事務，但萬一出現狀況，佢就會現身排解紛爭

現場雖然起哄陳耀當龍頭，但當然不可能。遂問在場幫眾有沒有人出嚟競逐龍頭，也沒有反應、龍頭寶座卒之由韓賓及陳浩南爭奪。

投票前，十三妹挨近韓賓聲言會力撐佢。陳耀詢問陳浩南拎返洪興會比以往更艱辛，陳浩南意志堅定一句，這條成皇路佢要一個人走

韓賓拉票時，表示洪興已脫離打打殺殺階段，應該著重大家有商有量搵大錢；陳浩南則相反，質疑韓賓食老本，要振興洪興就要不斷生事、直至搞到三聯、東英收皮 但幫眾對陳浩南說話反應麻麻

投票開始，選陳浩南嘅只有二代及直屬部下、人數不足以撼動韓賓鐵票。剩下最後二十秒，意想不到嘅係十三妹舉手表態支持陳浩南⋯

下期會選出洪興龍頭及上演陳浩南與游子健兩代父子情仇⋯

屌你老母臭閪，咁樣寫韓龍韓賓處處受制俾個分區坐館，十三妹吃裡扒外、龍頭個位無撚緊。

陳浩南拎返洪興想點姐，又想發動多次火併東英、三聯啊？啱啱先輸完地盤俾三聯，洪興二代夠料打兩瓣上位咩？牛佬你用下個閪腦諗都知唔可能啦

恭喜巴打已進入牛佬思維

南神打撚左咁多年東英三聯 又咪得個吉

陳浩南將所有野攬上身保住賓少咁有情義

應該係想保賓少+保洪興換放個仔一馬

但洪興已經畀佢搞到內部分裂+輸晒D地盤

一陣咪話D地盤一早供晒俾差佬囉

推

新記、條四、中興、和記係咪唔會再出，香港得返三個社團

粉南咁有人性睇唔慣

係叫做滅分部，即係打同門最加

叻

嗰啲所謂橋，咁易估

認真 我做仲好 起碼個個服

問題係話就話攬上身，但係人都知粉南唔會入去坐，咁成件事係咪on9到仆街先？

滅分部,八國聯軍咁打落去, 叻係邊, 最叻係蔣生拉籠D人喳

之後會交待十三妹係韓賓輸左之後同韓賓坦白一切，然後韓賓知道自己怪錯粉南，兩個和好之餘韓賓會乘勢去外國（如無意外都係泰國）避風頭等粉南攪晒壇野先追黎接管返洪興

幻想劇情：韓賓：「南，我怪錯左你，你真係好兄弟！」

你知道得太多喇

如果牛佬睇到用埋句嘅話又係另一個經典

明明以前賓少都唔撚恨做龍頭
俾牛佬寫到愈來愈少氣
當年知道福田死晒班兄弟
放低成盤生意搵大東報仇幾撚型

賓少從來都唔係保守派

你先係保守派

和記咪立花，條四咪佐維，中興等小丑幾時做野

而加成個小氣西咁
屌

咁都要分部犯眾憎，先至組成盟軍既，由排名戰開始蔣天養係咁得罪人，連曹四都寸

我比較老土d，希望粉南會有一期語重心長咁叫韓賓睇住洪興，佢安心上路就好

最慘係無啦啦寫佢同天收打
仲要輸，明明天收80幾90歲

天收其實只係大過大飛一兩年

韓賓明明咁有霸氣
比牛佬寫到變龜縮龍頭

都寫到神臺咁撚型就咪乜搞人啦，宜家為左托起主角，出黎個效果肉鳩酸

牛撚你寫之前 唔該睇返之前點寫過佢先啦

仲有好多講到一半又唔記得講，死左又返生，年齡大老人痴呆就好心請多幾個助手提下你

賓少真係好撚型，又係國際大鱷
好揪版蔣天生 係牛佬on99無啦啦寫佢小氣仲要唔夠粉南串

洪興老人院咩 一啲新力軍都冇

你都成八十都仲要出黎受靶

差啲殺死烏鴉

唔會卦, 當日打狂人都講到自己老啦,回塘
根住仲要有腦癌開埋腦
跟住去為錢輸俾耀揚,係日本再一次同太子講話老
7,80歲真係走唔甩

立花二十世紀末已經三十八歲，計返梁家仁係故事度超過三十歲，咁立花起碼七章，但完全唔似，個樣仲後生過丁瑤佢地

天收當年一定老過立花
咁天收應該真係有8張

所以話, 牛佬最ON9就係跳時間, 死晒8勇士, 谷個一輪書有撚用, 依家俾人抽後腳都抽到暈

你話下, 如果當日條橋係地中海殺伊健咁, 逐個黎殺, 8條友都夠你拖一年去度新橋啦

以前睇有ching講過 天收出場30 果陣大飛先29
只係牛撚成日強調天收回塘 但係其實大飛都回左十幾次
其實好撚多bug 太子個歲數又係
有人計過太子死果陣已經五十幾

有冇人話我知，究竟佢地有幾多個可以撘$2車

乜咁似水深果邊十八區隻揪王

呢度韓賓好型

牛佬都唔記得自己啲設定啦...

為左比南神型 牛撚浪費左好多角色
柒二代篇開始計 四大拳王 新五虎 賓少 毒蛇柒子

毒蛇七子個設定又係鳩，一開始又話排顏色，金人妖叫最勁，ok，銀色除左出場比人整盲隻眼之外乜柒都無做過

最浪費係黃力同生滋
又話7子各有特色，黑先生應該先係最好打那個，金人妖應該最叻係開會，白先生死得仲on9過帶眼鏡件no1

最on9係藍先生，追乜撚嘢踪
私家偵探就私家偵探啦

賓少

其實毒蛇七子呢個設定都好重蛇貓味 就咁七個人係冇嘢, 七種唔同顏色又各有專長嗰下好笑

賓少做龍頭呢part其實幾好睇
睇佢力挽狂瀾, 但又唔會吹到佢太無敵

本書後面變咗南祌無雙已經爛撚到返唔到轉頭

一邪二鬼三長老

岩岩睇左相王傳

講到牛鬼勁撚仆街

但唔知點解我會信

本期重點：十三妹轉軚支持陳浩南，事前已同班分區坐館講佢投邊個，大圍要跟風支持

看風轉舵嘅陶傑，君主遂紛紛轉投陳浩南，剩下大飛、楊思樂不舉手

陳耀出人意表嘅也投陳浩南一票，投票時間發言指陳浩南重掌洪興係蔣天生遺願。現場人聽到相當感動，連火柴都倒戈相向，舉手支持陳浩南。

韓賓被身邊人出賣，惱怒同時面子全失，遂揮袖而去

大飛疑惑陳浩南玩甚麼把戲⋯

牛佬你食屎啦，選龍頭咁撚兒戲，鳩噏幾句就一人一票選。仲要鳩講話遺言，韓賓夠可以話有蔣天生秘密信函，講佢要姓韓嘅永續洪興唔得嘅

分區坐館可以咁兒戲挑戰龍頭地位及取代，如果陶傑、君主鳩痕嘅隔兩三個月又話要做龍頭，咁陳浩南係咪又要喺深水埗後花園搞龍頭大會啊？屌你老母臭閪

尚武暗助為甚麼
牛撚要出十萬個為甚麼???

為甚麼
笑到我

見到金句笑出聲

呢句鳩句得
去返嗰個水平

牛撚係咪同韓賓有仇，個個老屎忽都猶勝當年勇，偏偏韓賓就戇鳩鳩咁比人撚

好心up 見到賓少個樣
一代國際大鱷竟然落得呢個下場

牛佬學下呢啲橋段咪幾好

句金句

而家少左好多細節 全部skip哂 而家嗰啲冇乜劇情 起乘轉合做得差

有望挑戰三甲

可能要踢走楊過

以前真係有心寫d細節去做一個角色或者事件出黎，而家寫角色就一係話佢本身大有來頭（咩拳王出身或者整個職位比佢），一係就話「一睇便知道係有料之人」。寫事件情節就直接跳去結果

點會好睇丫

一睇便知有料之人真係人唔笑狗都吠

好難簡 女神 楊過 凍過水 型仔偶像 為什麼

車寶山而家出場既話
看，這個人一看便知是個完美之人

成條橋真係好鳩, 首先實在睇唔出南哥做龍頭o既必要性, 子健如果係想剷起洪興點會唔拉鳩埋賓少呢D大粒野 乜撚野想攬晒D罪名上身根本一開始就弱撚智
第二選龍頭搞到咁撚兒戲, D辯論又小學雞, 牛撚仲好意思吹奏文戲點勁, 真係吹鳩漲

畫個分鏡比車仔奸笑
這就是——不為完人，便為禽獸！

中間加插一段往事，從呢件事就睇得出呢個人點點點

睇下算啦，呢啲片面之詞

最離奇係個陣真係換左出版社

再加埋見到隻牛痴去光頭到乜都做得出

btw，其實分部覆忙之後 古惑佬根本不知所謂

佢贏相王應該贏 古 個名only

加往事好俾面讀者啦

你睇下雷霆出場

兩條友因財失義嘅嘢實話自己啱哂對方錯哂㗎啦，水深真係好似自己吹到咁赤子十五少就唔會出走啦，重作埋水深傳影射佢 重有牛佬痴埋光頭達同水深離巢兩件事隔咗好耐喎
名就古惑佬贏㗎啦，銷量就唔知，你話火武高啲都唔奇，火武雖然拖橋，但誇張得嚟都有啲娛樂性，古惑佬就真係悶

係喎，開會前大飛話好猛料既路人係邊個？牛佬又唔記得左個個一睇就好猛料既人？

咪個金蒙空

韓賓果句"你地全部都痴撚線"
睇到好唏噓 堂堂賓尼虎比牛佬寫到成個弱智咁

哦

佢2師徒都係一擔擔架啦
以前佢屌廢牛果D野跟住自己咪又係做返廢牛角色咁對15少
計名就古惑仔嬴 計身家相王一定嬴廢牛幾條街 有幾層樓渣手佢依加都唔憂做
不過講真相王係叻仔黎既 食正港漫全盛時期

以前淨睇古

最近睇火武十八區到真秋個段

佢d打鬥都係一期起二期至

起碼都d有劇情 真係“作故 寫故”

同古個d郁下都打五六期仲要上擂台打 真係贏晒仲要唔知作乜春 又鐘意大戰前寫廢角色
搞到d大戰到喉唔到胃

佢講到牛撚97囉晒公司d錢炒樓

間野一年賺成億 但佢都係得3萬月薪+15萬花紅

十五少個陣幾多人工 ？

徐世飛都浪費左啦，長樂渣fit人，毒蛇幫女婿明明大把野寫，寫佢入毒蛇幫由抗拒到爭住爬去高位用佢視角寫同洪興，甚至老豆對立又得，呼應返一開始離開洪興去長樂想出位o既雄心。寫深入d長樂同洪興對立又得。寫佢遊走三大幫派做兩面三刀出賣所有人去達成自己目的又得，中間d情節又可以寫到佢心理轉變。

其實二代本身都各有特色，去到千人之戰明明好多位可以比佢地發揮但偏偏比哂四大老鬼開無雙 到而家做哂粉南隻狗

牛佬自己有學拳，打鬥場面技擊成份高啲，但古惑佬啲畫好鬼單調
水深啲打鬥比較似兩隻怪獸揸實拳頭揼嚟揼去，但畫面豐富好多

根本依家就唔識推進故事，古惑仔打擂台已經on 9,但第一次做起車寶山，第二次打做起大梵、佐維，第三次打反而做低克仔，班2代繼續做牛奶仔，都唔知打黎做乜鳩

牛佬打鬥造詣好高深，唔啱做古惑仔就打低幾班，

晒氣啦

邊個睇古惑仔係因為佢d拋書包式 “打鬥”

佢就算係打到火武咁都唔會有人覺得有問題

真係睇打拳我自己睇k1 ufc好過啦

佢之前都打到蛇貓門咁啦
刀光劍影 龍拳龍腿 仲有無盡洪興戰神

話古仔賣點係寫實d根本得膽笑

主要咪某d神人救到書 再加埋死忠買慣左

又做陳教父，南先生，佢應承過夫人啲野全部廢既，夫人你都係同佢分手啦

閃電拳

小苦都識降龍十八腿

南神幫文華出頭化埋龍添

個頭話要寫實d 老左要回塘

轉頭就尤勝當年勇

btw真立花個樣有無老到

唔計佢作畫下跌既話 叫做多幾條皺紋囉

70歲未

大南神5年到 好似係

火武嗰啲曬馬劈友好好多 古惑仔全部嘢都一樣

尚武都變地中海了為什麼

今期金句真係屌你老母為甚麼

相王係邊個？

火武主篇卦，本書用相片加工，所以叫相王？

本期重點：陳浩南順利再登基成為洪興龍頭，警察並沒有太大反應。

三聯因中美貿易戰開打，哥倫比亞嘅毒品無法運港，會對整個幫會做成嚴重打擊。佐敦煩惱之際，小海登門商討，與自己訂下害陳浩南嘅毒計

洪興二代與大飛始終搞唔清陳浩南嘅盤算，大飛把心一橫、捉咗無知痛毆並查問原因⋯⋯

今期鳩流流，下期陳浩南為字頭將罪行攬上身

仲老土過三色台

開始明白D師奶點解咁鍾意睇無線

上期講到咩靈氣湧現的一期
我睇唔到有咩靈氣

希望粉南坐監就摺埋本書，唔好再搞臭本野啦

巴打，百戰話當年仲未完，牛佬諗住出埋呢本金句畫集掠死忠水。

古惑仔仲要係全球最長篇連環圖故事，牛佬會保住個名掛？

粉南雄霸監獄

入到去日日打交，出獄後猶勝當年勇

真係踎先好, 唔好陣間又黎多次殺証人法官

其實係咪想完左本書

粉南其實一早係福田之戰後俾強國招安

其實都應該無人會咁厚面皮 死唔斷氣咁爭最長篇呢個名

應該應用返現實
話臥底口供不誠實
入唔到罪
再唔係就吹南伯係老撾買左個領事人員

台灣警察香港有執法權？就算大陸牌面上都唔比咁做啦？同洪興關台灣咩事，係都係毒蛇幫

呢個ok喎

蔣天養

一代梟雄困監獄
洪興二代頂硬上
浩然決定做龍頭
親兒當然勝舊人
南哥出獄會二代
一代新人勝舊人

本來都未諗到橋, 代牛佬多謝你

又拖返幾百期

我見到本書而家咁老土就真係落淚

我想睇南哥做梟雄大鱷仲好睇

「看！這就是他的梟雄本色了！」

快d拉佢入去坐啦

真係入去坐反而對本書好，一方面班二代可以獨立打洪興守護戰，另一方面可以講下南神係監獄入面既故事

係得一早八壯士後一早收埋粉南啦
牛佬話無粉南係咁跌書一定要出返佢阿嘛
所以唔知佢寫呢段南神攬上身做乜鳩
真係比佢攬晒上身咪又係逃獄/殺晒班法官

原來世飛死咗兩年 但呢兩年劇情冇郁過咁滯

你又知南哥做左領事

咁就200期 世飛死左好似冇耐咁

無哂detail位啦，佢死咩事都無發生過

我一定幫你攞番個笑容

古惑仔入獄做監獄王係入面販毒
現實都係咁啦,唔明有咩問題
監獄賺錢快過你出面打工,因為獄長有$$落袋根本唔能會理你搞咩

監獄仔

凍過水無得輸呀？你諗下當時帶比大家既震撼？

老老實實 我從來唔覺得楊過嗰句有咩咁柒（咁當然係以佢嘅水平嚟做比較 ）
我三甲：
1）凍過水
2）一百分
3）型仔偶像

今期慈母雖然入唔到三甲
但點都值個優異獎

本期重點：牛佬感言—2019會有一個與別不同嘅神人，自己創作最失敗嘅角色係無上，自己會繼續出版古惑仔撐住實體書行頭

真相大白，無知一五一十和盤托出陳浩南最近嘅變化，因為佢要幫洪興承擔罪責，並答應采妮虎毒不吃兒、所以陳浩南選擇一條不歸路。

無知沒有向大飛揭破游子健真實身分，但反而娓娓道出陳浩南喺元朗向十三妹講出自己嘅盤算，並拿出手機以陳耀作証、因此投票嗰陣十三妹會倒戈相向

游子健為可以一報養父及舅父被殺之仇相當亢奮，另一邊廂，豹子健則遭到軟禁，受嚴密監控。

陳浩南同陳耀喺機場話別，陳耀向陳浩南講洪興欠下佢太多、雙方道別，但未知將來會否再有碰面嘅一天

陳浩南步出機場，相約游子健，兩父子正式碰頭⋯⋯⋯

屌你老母臭閪牛佬，劇情咁撚公式，好意思話絞盡腦汁、樓上全部巴打講中曬啦

陳浩南惡貫滿盈，累死兄弟，殺阿夜、成個幫會因為佢負債累累搞到幾乎冧檔，陳耀點樣得出個咁嘅結論，老撚懵咗啊一代智囊

潛入洪興台灣分部做卧底，過到嚟香港本部，咁游子健拉陳浩南應該用台灣法例定香港普通法？定還是呢個時空間，台灣已經歸於強國啊？屌你老母牛佬

點計都係粉南欠洪興多喎

過街老鼠變左一代偉人
Tvb都好睇過佢

有咩咁出奇，班仔俾佢害死左個老豆都當佢恩人咁啦

牛撚成日代入自己係南神

快撚D完左本書去 摺埋收山啦牛佬

佢岩岩先話今年再出個神人

條粉皮夠話會煲重上次果兩個天川秀同加滕鷹
結果話咁快就收左皮

會唔會車寶山出去叫雞生左個仔

絞盡腦汁諗tbb劇情

屌你根本自曝其短

重點係呢D劇情有咩咁好睇

係咪粉南入冊，回頭一望就完左佢

2020年 新著古惑仔

回望陳浩南

入到冊識左超級神人力王

劇情比人估到晒

可能係牛撚mon post抄橋

神打，食自己個女，你話無上唔知做乜春，咁傷天仲衰啦

其實寫子健用5虎身份都ok呀，風雷虎後人

遊子建加入台灣洪興分部回流香港？乜洪興咁夠膽响台灣插旗？同毒蛇幫世仇喎？
仲有，台灣差人要搵二五仔都應該係搞毒蛇幫啦，點會搵人入洪興？成件事都唔合情理

如果寫豹子健係遊子健，浩然係阿郎個仔咪幾好

其實牛佬記唔記得牛雄係大法殺？

大法係粉南啲𡃁，入埋佢數都講得通嘅

其實佢兩個邊個打邊個唔緊要
最應該就佢兩個一齊去東英 打鳩南神

老老豆豆我買啊南唔會坐得成

上網邊到仲有港漫睇
想追返

反而火武就真係好難搵到update

Mykhailiuk 個射姿確係幾靚

錯左POST

其實係宣佈重組十二個揸fit人果期最尾有講過游子健係香港差佬同埋要做針
而家冇撚啦啦又台灣回流又盛

有冇巴打分享2200回？，上網好多都屛幕

係喎, 發生咩事

停更公告
係咩事？

南哥幾時會無欠人?
on 9 根本曹操黎

我想買㴝睇都難，身在外國....

本期重點：陳浩南用心良苦，為嘅係要拯救洪興及虎毒不吃兒，一力承擔洪興罪責

陳浩南借故話紮游子健紙扇一職，相約見面。游子健推說話明晚西貢碼頭先會面，他心想可能等唔切陳浩南登上龍頭寶座，要速戰速決將佢繩之於法。

游子健思前想後遂相約豹子健商討，隱隱然覺得卧底身分已被識穿。豹子健有口難言，皆因他已被嚴密監視，一舉一動都受到限制

陳浩南諗住搵無知相討明晚要用嘅資料，但無知被大飛打完、滿身傷痕話自己發燒推掉。陳浩南隱然覺得不妥，但時間有限、不容他細想。

陳浩南珍惜與賽雅嘅寶貴時間，與佢四周遊玩，共聚溫馨一刻，卻終須一別

是夜西貢碼頭，兩父子要碰頭了⋯⋯

屌你老母臭閪牛佬，乜撚嘢鋪排啊，拖就拖啦、喺度死雞撐飯蓋

快撚D出個神人，橫掂薑越老越辣，好快被陳浩南、立花，大梵、佐維四個超神人收皮

唔係大飛辣低游子健呀？

幫自己搵返個笑容

呢度有d講唔通，上期講比人軟禁，今集豹子健同遊子健約出黎傾野，佢有哂機會求救同走佬啵

本書快撚D改名做古惑廢老
新仔永遠上唔到位
hi南講到佢死都仲有故講
牛撚可唔可以完左搵仔之後講返多D新一代

謝謝師兄post出來！辛苦哂

前言不對後語，上文唔接下理係古惑仔一貫特色

牛佬連睇返自己上個期作咩都懶

呢場父子對決 係全無冷場

牛佬好撚唔知醜咁都寫得出
對乜撚野決, 咪又係道友單方面屈機

牛撚可否解釋 點解一個台灣警察去香港社團做臥底

可能係台灣派佢去香港警察做卧底
香港警察再派佢去洪興做卧底

same 上網睇唔到

你幾時學得做鬼頭仔架

作品調整?? 本書原來佢地畫架?

超級神人-蔣生/車仔後代

原青男咪有個仔o既，神人應該係佢個仔 小青頭男

弱智架喎

其實重有個二奶同佢生左個

襯番本書

呢本書越老越殘廢越好揪，越智障越有計

最醒果個最叻已經係清瘀血

有冇巴打買咗書呀？可以上載2201期一些嚟解渴嗎？

收陳浩南

見到道友南同後面副對聯，好有違和感

本期重點：父子對決戲碼上演，游子健拔槍對準陳浩南，雙方發生口角。陳浩南承認自己係不盡責嘅父親，游子健只狠狠一句你送過我一巴掌

陳浩南拿出手機，入面係佢多年嘅罪證足夠下半生坐監，但還有幾個罪大惡極嘅人渣，陳浩南要游子健答應放過洪興先肯俾手機佢。

游子健追問係邊個，被陳浩南喝止，唔使拖延時間、豹子健已被佢手下監視嚟唔到幫手，四周都係佢嘅人。

陳浩南數三聲，要游子健回覆、否則就刪除資料。游子健拒絕，但同時另外有一把槍對著游子健⋯⋯

屌你老母臭閪，好撚拖戲，頁頁都大大格、呢$23牛佬真係好賺

大飛RIP

你即刻即刻唔好畫啦

人渣肯定係陶傑，無常，君主佢地，唔會係韓賓，大飛，刀疤仔佢地

應該係對家D人啊
陶傑無常君主三條撚頭
計落都有幫牌頭做野既

「呢一期，相信大部分老友記都覺得可以」

好耐冇睇,豹子同遊子邊個真係南神個仔
重要世飛都死埋 明明最初出新一代推佢同甘尚武做男主

成本最好睇就係佢自己d ff

新一代得家仁同生滋有睇頭
但係生滋早死 乜撚野角色冇野寫就整死佢
屌你老母角色有冇野寫唔係牛佬諗架咩

家仁一路都好地地 由初出場到南神教路
去到慢慢華門市 A貨火石洲做二代大佬
武力上單殺一個拳王 埋枱講數對住阿龍同和興和個紙扇都有表現
明明一路係上緊位升緊LV
點知今篇又突然變返智障 聽哂南神枝笛
我仲諗住有得睇下家仁幫賓少唔幫南神會點

南哥搶番韓賓既龍頭位未？

大法無知小馬

其實個個角色都有大量可能性, 係牛佬硬係要死人谷書
唔死嗰啲全部都係旁白描述好勁, 實際就南神跟尾狗

一睇就知係食腦/有料 的人

捉埋啲近身入去一齊坐
打到監倉清一色

勁到爆屎的一期

第三者係大法？

我覺得係無知中槍死

應該係大法 當年都係大法一鎗隊冧牛雄 而家應該寫佢咁樣死番

已經諗到會寫咩
這就是江湖呀

我諗應該係大飛

一係無知 一係大飛

大飛點會呀,係就唔洗復活佢啦

支持大飛哥一鳩射死浩然

當年浩然衰咩俾老豆打？

壇野搞咁耐跟住一槍射死佢
不如一炮過摺埋本書佢

峰迴路轉既一期

比曹斌笑佢冇老豆，係野仔，之後佢地上擂台打，班大人見過阻止佢地，其間南哥打巴佢[乜你咁牛精架]

咁所以拎槍果個應該係曹斌

排名戰，三娘教子

呢期搵到隱世中醫醫好背痛，
狀態奇佳，靈感湧住嚟，
應該可以好好掌握呢段文戲！

而南神見仔，再過幾日到黑骨棠見仔，搞乜春呀

虎兒勁好多

灰狗之子李志高
綠武害他斷了腳

虎兒返黎
以前寫走佢已經好唔開心

呢期勁高質, 打牌個度真係笑死我

又諗起啊夜死得好唔抵

采妮包生子

阿細截左采妮想要隻南哥雀仔,. 之後南哥絕張雀仔再出俾采妮

似係采妮會出黎勸交
傾唔掂數浩然衝動開槍
采妮頂子彈臨死老土叫認番老豆

係既話真係打冷震

真情 ？

屌佢老母，買埋禮拜4個集唔撚再買

死士

恭喜牛佬又迫走一個長期客戶

唔好咁搞啊 我會頂唔順

賓少 無知 大法 三選一

呢D 橋,牛撚搞盡腦汁架
到最後一定係感動人心,出人意表,扣人心弦,...........的一期

本期重點：所有巴打都猜錯，上期出現嘅鬼槍原來係賽雅。賽雅從陳浩南近日反常嘅蛛絲馬跡估到對方不妥，遂詢問大飛、大飛一五一十講出真相。賽雅聽完後，深感痛心、堅持往西貢碼頭，大飛為保險派出近身阿敢同阿莫伴隨賽雅。

雙方互相持槍對峙，陳浩南深深感受到自己嘅女人不畏危險，付出生命嚟保護佢，流下一滴鱷魚淚。

陳浩南唔想節外生枝，遂命令阿敢、阿莫送走賽雅。游子健開槍制止，槍戰隨即展開、阿莫誤中流彈。阿敢見狀想推走賽雅時，賽雅意外跌倒地上。

陳浩南左右為難，自己嘅兒子同女人互相駁火，想唔到游子健係狼子野心、為咗拉自己、對殘障女人都唔留情

陳浩南極度憤怒，以自己坐監作代價，諗住放游子健一馬、卻遭趕盡殺絕，連身邊嘅女人都被用槍打。陳浩南立定心腸，踏步上前、洗掉電話罪證、叫游子健用孖葉鎖佢⋯⋯

屌你老母臭閪，成日影印嚟呃錢、連背景都唔多畫。咁嘅劇情老撚土，消費讀者情懷、食撚屎啦牛佬

骨頭夠硬 有排做 永不摺書
白粉南打到2046都冇問題

劇力萬鈞 感動人心

咁樣既垃圾都寫得出
仲好意思話自己劇力萬均 知唔知醜

講到自己度橋點樣絞盡腦汁，出到嚟咪又係行貨

最扣人心弦嘅一期

老老柒柒 今集個頭開得靚呀
之前都冇估到係條女VS個仔
只係收尾屌你老母極度憤怒咁行去比人拉 成個故事即刻鳩咗一百倍
如果粉南為咗條女一槍啪死個仔 成件事即刻唔同晒啦

牛佬仲要話自己狀態尚算可以

回哂塘係咁上下啦

成本書依家最好睇都係最後個金句同埋牛佬D飛機文

下期賽雅之死 繼細細粒後我幾喜歡呢個角色

為左賽雅啪撚左個仆街仔就話你好波啦牛撚

竟然彈個賽雅出黎同遊子建對射
搞到粉南夾係中間唔知點算
呢個設計算唔錯

大飛食花生不特止仲要出人出槍俾賽雅搞事
擺明唔妥粉南上次做唔低金粉餅啦

下集如果賽雅死
粉南手刃親兒
咁之後就可以順理成章重現大鱷本色
一心一意做佢既仆街龍頭啦

起碼持槍人係賽雅算唔錯架啦
其他就保持一貫水準

最好賽雅遊子健都死左，啊南做植物人

之前做過啦，又番生咋嘛

鬥志堅強往上爬 真係保持水準

本來賽雅出現幾驚喜 但係寫得好差好老土 don't know do what 見到兩個互隊好好笑

拖咁撚耐 屌你老味

預告似係賽雅中槍

留下鱷魚淚！笑左出泥，感人的一期

大飛搞死完阿細成功搞死埋賽雅 希望可以整死埋佢個仔

又夠牛佬開多幾十期啦

之前咪係公海有巨星之戰

仲有baby

仲要醒左即刻同人隻揪

遊子健同賽雅跟過地中海？？？

子健差人捉賊叫狼子野心

乜鬼野呀

避子彈

係咩！？ 有呢一幕

避子彈咁經典都唔識

牛佬好多劇情都係九流流最終結果同發生過的劇情是無關的 記唔到咁多

提都冇提過前五虎

有冇講大飛點解唔去，派兩條去就算

因為未揾返個笑容

大飛話自己唔喺香港喎

咁大件事都唔喺香港？

咁樣樣

去左台灣

係咪去拜山

應該去起子健底

仿間的漫畫網仲未update

點解呢個時期南哥啲頭髮咁藍嘅？

畫風問題 果陣全世界髮色都係偏藍

本期重點：正當陳浩南準備好被游子健塔上孖葉時，一部貨Van衝至。陳浩車為保游子健安全推開佢、卻反被誤會有意襲擊，膊頭中咗一槍。

貨van嘅人全部講國語，目的擄走游子健、陳浩南肩頭中槍、武值不及平時，只有眼白白睇住游子健被貨van仔帶走。

西貢碼頭總結，賽雅沒有損傷、課金會員大飛近身阿莫昏迷，阿敢只是受驚過度

游子健醒來，發現毒蛇幫劫走自己，仲有個舊相識何小海。何小海準備游說游子健對付陳浩南，即是之前同佐敦商量嘅毒計快將實行⋯⋯

牛佬話父子對決會有多場好戲，仲有個新神人。好撚悶啊，橋段重重複複

突然覺得如果寫到游子建為報阿朗同牛雄之仇
變左大奸角不擇手段
甚至夾走賽雅姦埋黎逼粉南出手
都好過而家好似係另一個廢二代咁

又神人, 就黎神多過人

係就正呀

姦傷殘人仕咁重口味？

以前啲劇情真係好睇好多

呢個就係劇力萬均 感動人心既一期

忘記咗金句

屌老母都試過啦

又係喎，唔記得咗

後巷天王猛如虎

一心諗住睇粉南入册

毒蛇幫又攞返柴灣呀？

入冊一陣又要大法做野

一心諗住監獄篇出神人力王

唔係好明，子健都夠料要粉南入册，點解又要同小海合作對付粉南？

咁冇俾人拉即係又繼續做龍頭啦屌 十三妹咪俾佢昆鳩左？

成壇野賓少最慘
唔知頭唔知路俾人撚

呢套野真係一成不變
你見d新角色都仲要係上一代既後來
懶撚到呢....地中海—-》小海
遲d 佐敦個仔咪叫油麻they

有國際大鱷唔做肯返嚟接手洪興呢個爛攤子，做咗十幾年粉南出嚟鳩up幾句就被踢落台，畀我都心淡

屌你老母臭閪, 仲諗住可以完咗呢篇咁爛嘅故仔

估撚到道友最後又係唔駛坐+乜事都冇啦
牛佬條垃圾邊捨得要道友收皮

牛佬不如收皮算啦

夠料要粉南坐一世仲夾走佢個仔做乜鳩

毒計嘅野 得牛佬先明

唉屌 準備燒炮仗睇粉南坐監㗎

新章故事叫監獄風雲??
定牛佬今次真係開竅,hi南坐監主力寫返新一代既故仔

將金句紙好撚賤啊

將黑古一分為二
黑古死法又係差唔多，俾細飛分屍

新赤柱聯盟

牛佬點會捨得粉南坐 就算比粉南坐 過往經驗話比我知佢已經唔識煲起角色 識就唔駛搬返堆老人出黎 認真牛佬己經回咗塘

耀哥不如你另外搞個分部好嗎
受夠了

耀仔出黎抽下水吟下詩就得
做龍頭肯定唔得

成本書應該得我同古惑倫可以唔駛比人劈

古惑倫上次有世英做替死鬼

古惑倫真係好正，成日都陰自己友

肯定又係Ｄ老土野 雷洛傳 生死關頭
阿爸我地殺出去,子健你走先

本期重點：嚟多兩條毒蛇幫雜魚—大石，小葉

游子健尚未答應小海對付陳浩南嘅提議，腦海一片謎團，沉沉睡著了

陳浩南認為游子健做事太過，累及手足，差點連賽雅也遭殃、心想不能感情用事

陳浩南相約豹子健見面，陳浩南承諾唔會搞正佢，盡顯大將風範、豹子健答應離開香港江湖、不再生事，從此遠離香港江湖。

大飛原來去咗台灣搵采妮，諗住可以借佢嚟平息兩父子衝突，但采妮臨行前拒絕，認為陳浩南虎毒不吃兒

佐敦毒計開展，打俾陳浩南叫佢救游子健⋯⋯

今期好撚無聊，陳浩南都準備好坐監，仲死拖爛拖把撚咩

個啊莫到底邊到彈出黎
冇啦啦哂幾頁黎講佢危險期乜乜物物

洗乜唔好意思，我鐘意

課金會員
下期封面都幾型

屌佢老味牛佬，孖寶版五十蚊，食多四蚊

大飛 世飛咁撚樣你又咪幫 講經咩

咁又搞走個豹子健
成個角色對個故事一d作用都無

大宇當年係好似海報咁撚型的話
就唔使搵3隻二代落去助陣啦
明明話佢回晒塘掛住飲酒take野變左廢柴

豹子健唯一作用: 扮游子健

咁豹子健係咪阿郎個仔

大宇零戲份

阿夜........

但采妮臨行前拒絕，認為陳浩南虎毒不吃兒

大宇邊有take野

無敵拳皇-爽哥出場

我記錯
飲酒o者
不過都係廢廢地無料到
話時話
啱啱粉南韓賓爭龍頭佢有無出場?

頭先睇返呢一格
三個二代
一個死，一個跛，一個帽
情何以堪呢

我諗牛西已經唔記得左佢

古惑倫由細練卸膊 不過自從駱駝大東死咗 佢更加淨係為自己着想 所以佢唔會提場 唔會出力 有事第一個走

嗰陣選坐館都響到 無啦啦連人帶區失蹤 仲有小春 郭城哩啲都失蹤 牛佬真係好失敗 人物都記唔到

仲有facebook啲死忠好鍾意話賓少冇做嘢
我一提係佢比錢殺山雞仔 斷山雞後代佢地已經收哂皮
仲有係佢借班二代幫大宇手 比哂機會佢地上位點知佢地冇撚用 成班桾腳仔唔通又賴佢

嗰陣爭龍頭我響facebook已經提哂牛撚水話賓少做過哩啲嗰啲 等嗰文戲好睇啲 點知條仆街為咗主角win 賓少做哩啲嘢當冇發生過 而家睇返 啲辯駁好差好on9 到而家啲戲又拖

fb果班你都理
班傻仔幫牛佬含到雪雪聲

痴線 耀仔你去到牛撚地盤落佢地面

係 我真係頂唔順佢地咁on9先想出聲 同埋我最鍾意借啲意串牛撚 不過佢地而家都話牛撚拖戲

我好鍾意撚佢地同撚牛佬 因為佢地真係好on9 乜都話正

最尾張圖，古惑仔就係要各懷鬼胎，再借機上位。宜家下下同聲同氣返去踢足球啦。

上面張圖咁樣就一頁, 一星期出3本都得啦

點會係要豹子健走.....
而家係個差佬比人挾走喎....
緊係利用豹子健逼差佬出手
又話要保自己個仔
比人挾走都唔比多兩錢肉緊
唔撚係想陳浩南單拖去救人之後浩然見到感動冰釋前嫌呀？

咁樣講落
牛撚真係似dup緊套雷洛父子情仇

我之前都有諗過

LM

雷洛=劉華=粉南
係好合理既事

係畫得幾型

金句紙仲好意思提大宇?

成篇大宇去左邊啊?

最後一定叫阿爸

本期重點：擄走游子健係新神人毒蛇幫滿哥一手策劃，為嘅係要得三聯信任，盡全力協助搞冧洪興

大飛為課金會員阿莫流淚，令其深深感動，決意要為阿莫出返口氣

陳浩南為力保兒子，要從佐敦手中救回後，立即送佢返台灣，以免大飛捷足先登。

陳浩南左右做人難，相當難過，係街頭買醉。剛巧撞到雜魚大石，小葉、一言不合，馬上開片。小葉要大石知道陳浩南並不好惹，見形勢不妙、馬上叫停帶佢離開。

陳浩南同班二代喺天台團年，賽雅想陳浩南退出江湖，陳浩南回應總會有咁嘅一天、雙方心靈相通、彼此依偎著

下期會有新神人出場喎，睇下威到幾多期囉

祝各位古惑仔區巴打萬事如意，心想事成

又係under毒蛇幫
我反而想睇返三聯件乸形乜料

咁就呃左個龍頭番黎做

咁其實到依家粉南仲要唔要坐監?

2期書出D 咁既拖戲橋段
等睇新神人50期內收皮

$50 仲要睇呢啲橋，牛佬好嘢

當年車寶山越獄後高調打K1都冇事

K1又唔係香港打
之後車寶山返香港，陳耀都有同警司投訴

兩張揮春又幾正喎

大飛仲記唔記得自己差南神救命恩人一隻腳

今朝茶記食早餐見到有人揸住本重修本喺到睇

$50不了

當年未cut書買孖刊都係$28定30，而家價就加咗一半有多，質素有冇提升就

牛佬改d名越嚟越hea，滿哥 ，諗起之前個爽哥

我係十三妹即刻搵人買起啊南

韓賓運籌帷幄是咪笑鳩佢

連作過型啲既名都搞唔掂

看這個滿哥！相信太子翻生也不能將其擊到 ...

係咪重貨會員嚟㗎

第一場已經奶蕉啦，阿帽想幫拖嗰陣，點知對家係阿帽喺和興和個四九大佬

牛佬話阿帽而家好絕情架

不過都唔夠世飛好笑 接咗黎做，點落到油麻地比人打到隻狗咁

洪興咁撚耐都出唔到一個所謂神人可以壓下場, 下下靠陳浩南

牛撚又犯上同一個錯誤 咪撚再吹捧一個新人 仲要場又未出已經吹到咁勁

神人呢條公式可以一滴腦汁都唔洗用就拖到100期

屌,你講完之後,個感覺當堂柒晒

嗰時啲畫靚咁多

但油麻地篇爛尾喎

不明不白咁畀人水咗個龍頭位，仲運籌帷幄

可能今次玩神秘，個滿哥淨係會幕後指指點點，一直唔出樣
直至有重課會員課一大筆，先設定個滿哥同重課會員一樣樣

新角色一定有全名，金尊貴呢啲on9名都出得街，呢個滿哥可能叫X完滿，然後又嚟扮完人扮車仔，之後fb班弱智fan屎就狂打飛機

滿哥係咪課金會員

鄭錦滿(滿哥)

似啦似啦

滿哥唔係叫鄭錦滿呀

傳媒大亨黃洋達唔係同南哥有交情㗎咩？搞咩呀滿哥

係咪觀塘呀？

洪興對家有無邊個角色大家覺得可惜？

我自己就揀東星之前條南亞友，香港宜家咁多南亞，寫佢當紅貼地啲，應該好睇過神人。可惜又係被輕鬆退出江湖。

于八

有對過算唔算
綠帽克,完美示範角色崩壞

四大拳王應該無得輸啦

咁黑古》四大

爽哥

李成克呢個角色我覺得仲有得救
反正佢同佐敦唔妥
仲有大把位發揮

身體健康屌老母

運籌帷幄失龍頭

明明可以寫到佢隊南亞兵團好勁
(因為唔撚駛牛佬寫，現實呢班友真係癲既)
無啦啦又俾南神收皮退隱江湖
仲要之後牛佬寫到無野寫要玩五虎歸天
專登召喚返黑仔出黎俾南神殺

牛佬 黑仔又夠雷又型

大東嗰代之後嘅五虎都係堆砌出嚟畀洪興打

本期重點：新正頭陳浩南與近身出外派利是，期間巧遇東英龍頭梁小東。梁小東指洪興嚟緊會俾三聯，東英、毒蛇搞到大大鑊。陳浩南反唇相譏，東英同三聯只係毒蛇嘅門口狗

滿哥真人不露相，從上期街頭打鬥片段得知陳浩南非等閒之輩、接著佢嘅兄弟會從美國會合、定必將香港江湖搞到翻天覆地

佐敦與陳浩南就游子健埋枱，佐敦定下條件，要陳浩南將三聯十億毒品運往菲律賓、否則會殺死浩然並附上洪興罪證。大飛認為不需顧游子健死活，但陳浩南答應要求、卻另有要求⋯⋯

個滿哥又係白頭髮，牛佬好撚中意白髮咩 我點都睇出滿哥有咩能力可以搞冧洪興

屌佢唔好咁厚面皮又要韓賓幫佢執屎啦

羅心左 ##do

牛佬仲好意思提佢

超新星
我屌你個閪

一開始講到深不可測，可以同道友對抗，之後愈寫愈on9,咩宏觀調控戰略high野，浪費左個角色

運毒緊係交比國際大毒販賓少
即時比賓少打柒佢

韓賓又要幫粉南執屎

依期話當年就講隻白虎仔
今期就出新角色
結局會唔會都一撚樣

仲未完子建條線, 真係又臭又長又膠

嘩見到好多死左既前輩名

賓少：我運你老母呀

黃力同黑仔真係好可惜 牛佬最鐘意捧垃圾 真係有潛質個d 就死 仲要死得柒

黑仔點死我已經唔記得

港漫變爛特質之一就係會失驚無神走個高手出嚟又草草收場

仲有佢

小東新正頭都著到送殯咁款...

請問八壯士收皮之後有邊個角色係寫得成功？

佐敦仔

黃力
黑仔

鳩死唔計

小馬哥
生茲
臭西狐
丁大姐
陶傑
課金制度

小馬八壯士之前已經起朵啦
生滋咪樣摺埋似可惜多過成功

陶傑伸縮刀斬acg那頁可能係呢十年最正既一頁

唔記得邊個畀人切咗對波落嚟 九成得罪牛佬

滿哥是咪鄭錦滿

其實19係咪得罪牛佬？無啦啦整個陶傑出來

愈係咁畫即係愈唔會踏

踎

但係呢個角色係柒二代篇唯一彈起既角色
夠晒古惑

差佬係咪要搞個高登處長？

本期重點：陳浩南嘅條件係見自己寶貝仔—游子健。見面後，陳浩南講自己仁慈，雖然唔認老豆、不過唔會連自己仔都殺。佢已經答應咗佐敦送毒品去菲律賓、事成後要求游子健立即返台灣銷聲匿跡。

游子健問豹子健下落，陳浩南淡然一句，已經放咗。大飛與陳浩南車廂對話，大飛話陳浩南無拖欠采妮兩母子，但陳浩南依然嗰句前半生做咗唔少衰嘢，下半生要補償

陳浩南踏進韓賓大宅，遭韓賓一輪痛打，絲毫沒有還手。韓賓知悉陳浩南捨身為浩興，遂冰悉前嫌，有難同當。就算再選多次龍頭，韓賓嗰票會俾陳浩南、而陳浩南永遠係洪興龍頭

陳浩南正式接任洪興第五代龍頭，承諾今年洪興會威震四方⋯⋯

牛佬我屌你老母臭閪，陳浩南正式神格化，真係痴閪線。
仲有畫到韓賓同陳浩南咁似樣，做乜鳩啊
一頁都幾格影印道，食屎啦

牛佬啲所謂兄弟情嘅戲真係好肉酸

咁投入工作既作者 點可以唔支持

怕賓少俾粉南搞到遲早釘埋蓋

韓賓

講到道友懶係偉大咁真係好嘔心
認真游子健呢段算係本書咁耐以黎最垃圾o既一篇

你地成日笑鳩賓仔小器
依加牛佬就話比你地知其實人地好大方架

牛佬一路都將游子健呢條線當成驚天地泣鬼神世紀大絕終結技咁撚勁
未又係垃撚圾

牛仗係咪好憎賓少？佢真係畫到賓少好撚老土

咁賓少落返去做揸fit人

牛佬成功將賓少變埋做on9仔

屌,希望打後粉南出事,寫返賓少出黎頂住呀
依家睇到起哂雞皮

而家寫到咁
如果粉南出事賓少幫手頂
分分鐘出事死埋添

冇架啦, 本來游子健出場就係道友收皮之時
但牛佬痴撚咗線而家只會寫道友愈黎愈神, 遲早出現海虎劇情, 道友只要講一句下面班細o既就high到打晒飛機

羅鈞滿

睇唔睇到賓少講乜
龍頭我實投你票
而唔係 有咩兩老表一齊頂

意思即係話如果我一早知你企出嚟頂，我揀多次都係推你出嚟死
好兄弟喎

其實成件事根本弱智，有臥底又已經搵到出嚟，咁大個社團真係會驚有啲咩證據夠charge到一鑊摺埋咩
係陳浩南唔捨得殺個仔要自己頂畀佢交差之嘛，講到佢咁偉大真係幫洪興頂咗個難關咁，屌殺撚咗個仔咪乜事都無囉

屌賓少做乜撚 係咪比班友激到弱智 唉屌真係冇眼睇 粉南咁自私仲講到咁大義

賓少成世人比粉南玩咁多獲 慘到仆街如果粉南唔入冊 龍頭位比人搶埋真係冇陰功

賓少同神雕
上世應該老強過南神 所以今世要還

洪興係咪好耐冇神人出黎
搵人課金啦

直接寫佢老襟黃洋達去武當山學完藝番黎咪得

反正成本野自從佔中群埋班熱狗之後已經係把撚

父子情仇鋪咗咁耐，又南飛決裂又搶龍頭但基本上全世界都睇得出係做緊戲，到真係攤牌嗰陣啲情節又弱到無倫

賓少終於成長了

賓少果到睇到打冷顫

牛撚你唔好咁啦好嘛 度唔到橋就請人作或者問下現實古惑仔攞下題材算啦

一個臥底就搞到成間公司雞毛鴨血 大陸台灣人睇到，以為香港啲漫畫都係咁撚戇鳩

佢寫呀仔vs條女既時候我曾經有一刻期待過會救得返呢輯故事
但係冇啦 又柒一次

佢成長就請返個金蒙空對付毒蛇幫

點解唔整監獄篇
然後可以寫好多期點營救失敗,自己求生
之後出面d地盤無能晒

都係個句
屌你老母牛佬寫死黃力
唔係洪興就出到個明星,佢同楊思樂拍住南神一瓣打三邊
點都好過班卒仔二代死磨爛磨

一個屈尾十
韓賓夾埋佐敦設局害南哥 / 暗地借刀殺人
到南哥發現中招個陣先發現韓賓只係扮哂大方
一面幫自己成就美名
另一方面推哂南哥落去
重新坐穩洪興龍頭

痴撚線，知道自己個仔位置都唔call人諗計救佢，呢啲乜鳩古惑仔，成班on鳩鳩咁。

屌 駁唔到

黃力，柒頭飛都可以話係二代主力

完結子健事件>同三聯再開大片>渣弗人又死幾個>舉行渣弗人選拔比武大會

之後話第二代已經寫到無野寫，粉南憶子成狂又隊粉又去攪亂東英毒蛇三聯聯盟大會
賓少同第二代死晒
又死剩大飛同陳浩南，但被浩然拉左
入冊坐廿年，又練成新武技

鋪咗咁耐個仔條線
最後都係草草了事

又出神人
之前個金尊貴 爽哥吹到幾勁幾勁
最後咪又係無料到
摺書啦

賓少: 我驚告你

偽神人多的是

特別之前班東英

羅心左
小東
耀楊仔
座王太
黃小苦
林笑風

全部廢人黎

本期重點：陳浩南誓言話今年要洪興威震四方，就係不斷生事，挑起火頭

大飛看在眼裡，心底別有一番滋味，知道陳浩南為游子健被擄弄得無法安寧。一旦與三聯運毒一事觸醮，龍頭會還比韓賓、趁自己在位時，將洪興招牌重新省靚、韓賓再接位時會受到餘蔭

洪興二代刀疤仁同綠武挑三聯同東英機，捷捷勝利、洪興出打仔塊金漆招牌又再響噹噹

毒蛇嘍囉大石，小葉喺機場迎接滿哥、滿哥全名方盛滿，一身貴氣打扮、雄姿英發、伴隨身邊三條雜魚—如風，雷神，閃電

滿哥諗住去尖沙嘴視察香港幫會生態，驟見洪興無常與三聯開片，閃電快如疾風要試無常斤兩、不過無常狼狽接招，措手不及。滿哥忽然向無常提場，要佢同閃電硬併、到底用意何在⋯⋯

上面巴打講得啱，與其搞風搞雨，點解唔係救自己個仔先

龍頭位咁隨意左手交右手，做一排又俾返韓賓、同俄羅斯有咩分別？唔通陳浩南坐完監又做返龍頭啊？唔係新一代接棒上位，咁二代仲有咩用

滿哥個樣同立花正仁分別在於把頭髮同膚色，出個場又寫到咁神、咁毒蛇幫個金尊貴唔一早搵佢出山打擂台

嗰三條雜魚好撚樣衰，睇嚟都係用嚟做陳浩南手下敗將多

如風
雷神
閃電

雜魚風雷電........ 改名都hea

變左好似龍就門咁

翻版羅心左，帶住
翻版陶傑
翻版神仙可
翻版林笑風

如風畫到成隻女鬼咁
牛撚你唔好咁啦

Marvel

遲下整多個如花做如風手下

啲名真係似

牛佬d審美真係
係要擺埋d奇鳩怪既pose 但係又畫得唔靚

方盛滿

真係一眼望落
啲人龍虎門到過黎既屌

個如風係咪大蛇丸?

毒蛇幫又唔知係邊度彈幾件好似好勁揪嘅人物

其實鬼叫牛佬寫到陳浩南大飛越老越勁揪，下下出到立花佐維同大梵，set到個標準咁鬼高，唯有整堆好似好勁嘅新人

方盛滿呢個名唔算好又唔算差，但硬係覺得舊角堆名型好多，好似太子甘子泰仲有車仔車寶山

射撚滿啲老友？

牛佬對上成功嘅角色係咪已經係車仔

甘子泰都唔係佢諗，車寶山又係讀者名

係分部滅亡既車仔
去完哥倫比亞都係on99

佢節目上話車仔有疤痕之後就唔識寫喎，仲敢教人編劇

原來係咁，咁牛佬搵人幫手諗下名啦，唔想再聽到爽哥雷神呢d名，hea到

其實爽哥個名都唔差，好過滿哥

金毛虎叫甘國亮，擒龍虎叫黃振龍

車仔神人時期好似唔係佢寫

係牛佬寫，金毛虎後已經接手返
第一單搞到大飛出家做和尚，勁on9

幾時會出埋其他原素？應該有風火水雷電雪光闇架？

曹操又要一統三國

一統江湖再同差佬開片？

本期重點：滿哥提場無常，係要閃電接受考驗，唔好夜郎自大。見到無常反撲，遂吩咐雷神出手制止。滿哥自我介紹，無常嗤之以鼻，悻然離去。

滿哥貪靚姿整，知道香港江湖講究拳頭交，專登帶埋班打得嘅雜魚搵機會同三聯切磋

佐敦帶滿哥見游子健，滿哥要對陳浩南下苦肉計，命令大石打游子健一身、咁陳浩南就會聽聽話話完成使命

陳浩南同韓賓（畫錯，肯定係大飛）喺茶餐廳商量對策，忽然收到游子健口腫面腫嘅相，叫佢盡快行事⋯⋯

屌你老母臭閪，本濕鳩畫冊賣$380，掠水至極

個滿哥除咗扮靚，同以前話食腦嘅羅心左有撚分別

以為陳浩南咁樣會屈服，佢唔吞埋啲毒品，再裡應外合救個仔。一啲心計都無，俾人牽著走，點做龍頭，教父啊

之前金尊貴都好似好姿整
個個所謂神人都係死gay佬

啲橋又去得好快
笑撚左

都係地中海最man

一見到d白頭姿整佬就諗起羅心左

黑道明星

神人都係白色頭髮

小東哥
有事慢慢講

講真依家南哥都唔夠金尊貴打
再出神人加何小海
洪興嗰邊又要揾大梵/立花/佐維先有得揪，好悶

立花 太乙
羅心左林笑風滿哥

重有曹四個仔

仲有個龍次郎
呢個滿哥係橫眉加無上混合版

其實太子二代 點解同地中海二代差咁遠

你睇下南哥個仔都咁廢

太子仔廢到連條女都俾耀陽仔食埋

太子個仔未屌自己老母